冇做成人命財產損失既示威要開36槍 36人傷既恐佈襲擊就一個人都拉唔到

講個笑話

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

但我笑唔出

推

36個活生生既人命
原來都比唔上中聯辦入面塊爛鬼牌

駛唔駛一人一塊買比你地班死警犬拎去打飛機？